<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje</title>
    <link>https://LuisFerVR.com/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://LuisFerVR.com/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title> retroalimentación: Intro a Pruebas unitarias</title>
      <link>https://LuisFerVR.com/posts/post_3/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://LuisFerVR.com/posts/post_3/</guid>
      <description>se llenara el terminar semana3 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title> retroalimentación: JS || POO</title>
      <link>https://LuisFerVR.com/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://LuisFerVR.com/posts/post_2/</guid>
      <description>Actualmmente estamos en la segunda semana de la mision Backend. JS    Definimos lo que es un objeto javascript. Aprendimos a crear objetos y a interactuar con su informacion. pudimos ver los operadores que tenemos a la mano en javascript.  ForEach Every Filter Some map entre otros&amp;hellip;   Llevamos a la práctica cada coasa de lo anteriormente mencionado medinate un entregable.    POO    Definimos lo que es una clase.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> retroalimentación: JS || POO</title>
      <link>https://LuisFerVR.com/posts/post_4/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://LuisFerVR.com/posts/post_4/</guid>
      <description>Se llenara al terminar semana4 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title> retroalimentación: GitHub</title>
      <link>https://LuisFerVR.com/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://LuisFerVR.com/posts/post_1/</guid>
      <description>Hey! Este es el contenido del nuevo post, así que comenzaré a platicarles mi experiencia.  Comenzando desde hace 7 o 8 semanas con el Onboarding el cual fué un curso introductorio y amigable a Python, impartido por la MC Fer.
 Posteriormente pasamos a Frontend con el MC Rodrigo , las cuales fueron muy calidas por su forma de ser y en las cuales se adquirieron cosas completamente nuevas como: Actualización de html5 (en mi caso), Vista de CSS, Introduccion a JS, conocer qué son APIs, Vue JS y su comparativa con Angular.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> La cultura en el desarrollo de software.</title>
      <link>https://LuisFerVR.com/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://LuisFerVR.com/posts/intro/</guid>
      <description>Usa este post para anotar tus expectativas de la misión.
!HOLA¡ Gracias por estar aquí. para mí la cultura de un desarrollador de software se basa en los valores que puede llegar a tener como persona ya que una de las cosas más importantes en nosotros es la comunicación, y para poder tener una comunicación efectiva, hay que tener en claro ciertas líneas o códigos de comportamiento en nuestras vidas, las cuales nos ayudarán a poder relacionarnos de buena manera en cualquier ámbito ya sea laboral, académico, social etc.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
