<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje</title>
    <link>https://LuisFerVR.com/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://LuisFerVR.com/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>MyFirstPostInEnglish</title>
      <link>https://LuisFerVR.com/posts/post6english/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://LuisFerVR.com/posts/post6english/</guid>
      <description> I am having a voleibol class next friday (some sure).  I am having a voleibol class (in this moment).  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MyFifthPostInEnglish</title>
      <link>https://LuisFerVR.com/posts/post5english/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://LuisFerVR.com/posts/post5english/</guid>
      <description> Structure in present continuos :) + am/is/are wearing(verb ing) + color + clothes (use now)  He is wearing orange shirt He´s wearing blue short He is wearing withe socks He´s wearing blue shoes Note:present simple :) + normal verb + complement   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MyForthPostInEnglish</title>
      <link>https://LuisFerVR.com/posts/post4english/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://LuisFerVR.com/posts/post4english/</guid>
      <description>Next week from 25-31 is the vacation week. ;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MyThirdPostInEnglish</title>
      <link>https://LuisFerVR.com/posts/post3engllish/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://LuisFerVR.com/posts/post3engllish/</guid>
      <description>Today I tell you about WH questions
 who? for people why? for reasons where? Places What? In general when? dates wich? as what, but with limits (options) whose? for belongings how? in spanish cómo  Structure: WH + Auxiliar Verb + Subject/pronoun + verb + complement.
open questions with WH (information questions),exapmle: When did You visit my apartment?
close questions without WH,example: did You make a cake last night? yes, I did.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MySecondPostInEnglish</title>
      <link>https://LuisFerVR.com/posts/post2english/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://LuisFerVR.com/posts/post2english/</guid>
      <description>Today I didn&amp;rsquo;t have my English class ;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MyFirstPostInEnglish</title>
      <link>https://LuisFerVR.com/posts/post1english/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://LuisFerVR.com/posts/post1english/</guid>
      <description>Today i saw the simple past in my english class, i readed a text in past and i did activitys in past. In the class i learned some words that i didn´t know, as: ate seafood, boat trip,sunbathed, made sandcastles. Too i ate vegetables and some chicken in the breakfast. I got the chicken yesterday because my grandmom gave me some chicken she cooked. I took my sport class and ate lunch, too i took a shower and now i do mi homework.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> retroalimentación:Seamana 3: Pruebas Unitarias</title>
      <link>https://LuisFerVR.com/posts/post_3/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://LuisFerVR.com/posts/post_3/</guid>
      <description>TDD: Test Drive Development Desarrollo de pruebas unitarias. Es considerada, una técnica para el desarrollo de software, la cual tienen como fundamento el desarrollo de código o de software con calidad, ya que cada parte del código tiene que tener una correspondiente prueba de unidad, de ahí su nombre, es decir, por cada pequeño módulo de código debe de haber una pequeña prueba, la cual avalará el correcto funcionamiento del código.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> retroalimentación: semana5 </title>
      <link>https://LuisFerVR.com/posts/post_5/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://LuisFerVR.com/posts/post_5/</guid>
      <description>se llenara al terminar semana5 y modificará fecha </description>
    </item>
    
    <item>
      <title> retroalimentación: ultima semana</title>
      <link>https://LuisFerVR.com/posts/post_6/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://LuisFerVR.com/posts/post_6/</guid>
      <description>se llenara al terminar semana6.y modificará la fecha. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title> retroalimentación: JS || POO</title>
      <link>https://LuisFerVR.com/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://LuisFerVR.com/posts/post_2/</guid>
      <description>Actualmmente estamos en la segunda semana de la mision Backend. JS    Definimos lo que es un objeto javascript: Un objeto en JS es un modelo, el cual es capaz de poseer diferentes propiedades en su interior, las cuales podemos, abstraer, modificar o crear. Aprendimos a crear objetos y a interactuar con su informacion. pudimos ver los operadores que tenemos a la mano en programación, como en la programación no Tipada:    ForEach Every Filter Some map entre otros&amp;hellip;    Llevamos a la práctica cada coasa de lo anteriormente mencionado medinate un entregable.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> retroalimentación: GitHub</title>
      <link>https://LuisFerVR.com/posts/post_1.4/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://LuisFerVR.com/posts/post_1.4/</guid>
      <description>¿ Qué es un Fork ? Decimos que harémos un Fork a un repositorio (proyecto) al referirnos que haremos Forking, el Forking solo contiene una copia separada del repositorio y no hay ningún comando involucrado.
¿ Qué es clone ? La clonación se realiza a través del comando &#39; git clone &#39; y es un proceso de recepción de todos los archivos de código a la máquina local.
¿ Qué es un Pull Request?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Sitio web estático &amp;&amp; Hugo</title>
      <link>https://LuisFerVR.com/posts/post_1.2/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://LuisFerVR.com/posts/post_1.2/</guid>
      <description>Sitios web estáticos. Un sitio web estátcio es una página web, la cual, no permite que los visitantes u usuarios, puedan interactuar con ella. Es decir: Este blog es un claro ejemplo de una web static, ya que pueden observar la información de este blog, pero no hay manera de interactuar con el mismo.
Hugo Para mí: Es una herramienta de automatización para generar o desplegar cambios en webs estáticas a traves de ediciones generadas por el propietario de la web.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>GitHub Pages</title>
      <link>https://LuisFerVR.com/posts/post_1.3/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://LuisFerVR.com/posts/post_1.3/</guid>
      <description>GitHub Pages Es un caaraterística que nos permite publicar el código del sitio en vivo en la Web.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>GitHub || Git</title>
      <link>https://LuisFerVR.com/posts/post_1.1/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://LuisFerVR.com/posts/post_1.1/</guid>
      <description>¿ Qué es GItHub ? GitHub es una plataforma de internet, capaz de albergar a millones de personas y el código que desarrollan, ya quen en esta plataforma de trabajo podemos mantener albergados nuestros proyectos de desarrollo de Software.
¿ Qué es GIt ? Git es una herramienta de trabajo, y esta herramienta de trabajo es un SO con su propia linea de comandos,algo a lo que se le llama: Git Bash, que es la terminal de Git.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Importancia de las herramientas en el desarrollo de software</title>
      <link>https://LuisFerVR.com/posts/post_1.5/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://LuisFerVR.com/posts/post_1.5/</guid>
      <description>Importancia de las herramientas en el desarrollo de software. Leñadores con hachas sin filo Así como suena un tanto absurdo la idea de que un leñador vaya a cortar madera con una Hacha sin filo, así pasa en el mundo del Desarrollo de Software cuando desarrolladores no se dan a la tarea de conocer bien de las herramientas que tienen a la amno para llevar a cabo de mejor manera su trabajo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>retroalimentación: Git</title>
      <link>https://LuisFerVR.com/posts/post_1.6/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://LuisFerVR.com/posts/post_1.6/</guid>
      <description>Git. comandos básicos en la Git Bash:  git init // Inicia un repositorio local. git add // Añade los ficheros al stage. git status // Comprueba el status del arbol de trabajo. git diff namefile// muestra los cambios en el archivo indicado. git stash // ignorar cambios y guarda como borrador con git stash pop y otras. git commit // confirmar los cambios. git push // Enviar nuestros cambios al repositorio remoto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contexto</title>
      <link>https://LuisFerVR.com/posts/post_1.0/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://LuisFerVR.com/posts/post_1.0/</guid>
      <description>Hey! Este es el contenido del nuevo post, así que comenzaré a platicarles mi experiencia con un previo contexto a continuación&amp;hellip;  Comenzando desde hace 7 o 8 semanas con el Onboarding el cual fué un curso introductorio y amigable a Python, impartido por la MC Fer.
 Posteriormente pasamos a Frontend con el MC Rodrigo , las cuales fueron muy calidas por su forma de ser y en las cuales se adquirieron cosas completamente nuevas como: Actualización de html5 (en mi caso), Vista de CSS, Introduccion a JS, conocer qué son APIs, Vue JS y su comparativa con Angular.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> La cultura en el desarrollo de software.</title>
      <link>https://LuisFerVR.com/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Mar 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://LuisFerVR.com/posts/intro/</guid>
      <description>Usa este post para anotar tus expectativas de la misión.
!HOLA¡ Gracias por estar aquí. para mí la cultura de un desarrollador de software se basa en los valores que puede llegar a tener como persona ya que una de las cosas más importantes en nosotros es la comunicación, y para poder tener una comunicación efectiva, hay que tener en claro ciertas líneas o códigos de comportamiento en nuestras vidas, las cuales nos ayudarán a poder relacionarnos de buena manera en cualquier ámbito ya sea laboral, académico, social etc.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
