<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit谩cora de viaje on Bit谩cora de Viaje</title>
    <link>https://LuisFerVR.com/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit谩cora de viaje on Bit谩cora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 23 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://LuisFerVR.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title> retroalimentaci贸n:Seamana 3: Pruebas Unitarias</title>
      <link>https://LuisFerVR.com/posts/post_3/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://LuisFerVR.com/posts/post_3/</guid>
      <description>TDD: Test Drive Development Desarrollo de pruebas unitarias. Es considerada, una t茅cnica para el desarrollo de software, la cual tienen como fundamento el desarrollo de c贸digo o de software con calidad, ya que cada parte del c贸digo tiene que tener una correspondiente prueba de unidad, de ah铆 su nombre, es decir, por cada peque帽o m贸dulo de c贸digo debe de haber una peque帽a prueba, la cual avalar谩 el correcto funcionamiento del c贸digo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> retroalimentaci贸n: semana4</title>
      <link>https://LuisFerVR.com/posts/post_4/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://LuisFerVR.com/posts/post_4/</guid>
      <description>se llenara en semana4. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title> retroalimentaci贸n: semana5 </title>
      <link>https://LuisFerVR.com/posts/post_5/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://LuisFerVR.com/posts/post_5/</guid>
      <description>se llenara al terminar semana5 y modificar谩 fecha </description>
    </item>
    
    <item>
      <title> retroalimentaci贸n: ultima semana</title>
      <link>https://LuisFerVR.com/posts/post_6/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://LuisFerVR.com/posts/post_6/</guid>
      <description>se llenara al terminar semana6.y modificar谩 la fecha. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title> retroalimentaci贸n: JS || POO</title>
      <link>https://LuisFerVR.com/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://LuisFerVR.com/posts/post_2/</guid>
      <description>Actualmmente estamos en la segunda semana de la mision Backend. JS    Definimos lo que es un objeto javascript: Un objeto en JS es un modelo, el cual es capaz de poseer diferentes propiedades en su interior, las cuales podemos, abstraer, modificar o crear. Aprendimos a crear objetos y a interactuar con su informacion. pudimos ver los operadores que tenemos a la mano en programaci贸n, como en la programaci贸n no Tipada:    ForEach Every Filter Some map entre otros&amp;hellip;    Llevamos a la pr谩ctica cada coasa de lo anteriormente mencionado medinate un entregable.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> retroalimentaci贸n: GitHub</title>
      <link>https://LuisFerVR.com/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://LuisFerVR.com/posts/post_1/</guid>
      <description>Hey! Este es el contenido del nuevo post, as铆 que comenzar茅 a platicarles mi experiencia.  Comenzando desde hace 7 o 8 semanas con el Onboarding el cual fu茅 un curso introductorio y amigable a Python, impartido por la MC Fer.
 Posteriormente pasamos a Frontend con el MC Rodrigo , las cuales fueron muy calidas por su forma de ser y en las cuales se adquirieron cosas completamente nuevas como: Actualizaci贸n de html5 (en mi caso), Vista de CSS, Introduccion a JS, conocer qu茅 son APIs, Vue JS y su comparativa con Angular.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>GitHub || Git</title>
      <link>https://LuisFerVR.com/posts/post_1.1/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://LuisFerVR.com/posts/post_1.1/</guid>
      <description>驴 Qu茅 es GItHub ? GitHub es una plataforma de internet, capaz de albergar a millones de personas y el c贸digo que desarrollan, ya quen en esta plataforma de trabajo podemos mantener albergados nuestros proyectos de desarrollo de Software.
驴 Qu茅 es GIt ? Git es una herramienta de trabajo, y esta herramienta de trabajo es un SO con su propia linea de comandos,algo a lo que se le llama: Git Bash, que es la terminal de Git.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> La cultura en el desarrollo de software.</title>
      <link>https://LuisFerVR.com/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Mar 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://LuisFerVR.com/posts/intro/</guid>
      <description>Usa este post para anotar tus expectativas de la misi贸n.
!HOLA隆 Gracias por estar aqu铆. para m铆 la cultura de un desarrollador de software se basa en los valores que puede llegar a tener como persona ya que una de las cosas m谩s importantes en nosotros es la comunicaci贸n, y para poder tener una comunicaci贸n efectiva, hay que tener en claro ciertas l铆neas o c贸digos de comportamiento en nuestras vidas, las cuales nos ayudar谩n a poder relacionarnos de buena manera en cualquier 谩mbito ya sea laboral, acad茅mico, social etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://LuisFerVR.com/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://LuisFerVR.com/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu铆 vas a leer un poco sobre mi ぉ
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
