<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</title>
    <link>https://LuisFerVR.com/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 23 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://LuisFerVR.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title> retroalimentaci칩n:Seamana 3: Pruebas Unitarias</title>
      <link>https://LuisFerVR.com/posts/post_3/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://LuisFerVR.com/posts/post_3/</guid>
      <description>TDD: Test Drive Development Desarrollo de pruebas unitarias. Es considerada, una t칠cnica para el desarrollo de software, la cual tienen como fundamento el desarrollo de c칩digo o de software con calidad, ya que cada parte del c칩digo tiene que tener una correspondiente prueba de unidad, de ah칤 su nombre, es decir, por cada peque침o m칩dulo de c칩digo debe de haber una peque침a prueba, la cual avalar치 el correcto funcionamiento del c칩digo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> retroalimentaci칩n: semana4</title>
      <link>https://LuisFerVR.com/posts/post_4/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://LuisFerVR.com/posts/post_4/</guid>
      <description>se llenara en semana4. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title> retroalimentaci칩n: semana5 </title>
      <link>https://LuisFerVR.com/posts/post_5/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://LuisFerVR.com/posts/post_5/</guid>
      <description>se llenara al terminar semana5 y modificar치 fecha </description>
    </item>
    
    <item>
      <title> retroalimentaci칩n: ultima semana</title>
      <link>https://LuisFerVR.com/posts/post_6/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://LuisFerVR.com/posts/post_6/</guid>
      <description>se llenara al terminar semana6.y modificar치 la fecha. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title> retroalimentaci칩n: JS || POO</title>
      <link>https://LuisFerVR.com/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://LuisFerVR.com/posts/post_2/</guid>
      <description>Actualmmente estamos en la segunda semana de la mision Backend. JS    Definimos lo que es un objeto javascript: Un objeto en JS es un modelo, el cual es capaz de poseer diferentes propiedades en su interior, las cuales podemos, abstraer, modificar o crear. Aprendimos a crear objetos y a interactuar con su informacion. pudimos ver los operadores que tenemos a la mano en programaci칩n, como en la programaci칩n no Tipada:    ForEach Every Filter Some map entre otros&amp;hellip;    Llevamos a la pr치ctica cada coasa de lo anteriormente mencionado medinate un entregable.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> retroalimentaci칩n: GitHub</title>
      <link>https://LuisFerVR.com/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://LuisFerVR.com/posts/post_1/</guid>
      <description>Hey! Este es el contenido del nuevo post, as칤 que comenzar칠 a platicarles mi experiencia.  Comenzando desde hace 7 o 8 semanas con el Onboarding el cual fu칠 un curso introductorio y amigable a Python, impartido por la MC Fer.
 Posteriormente pasamos a Frontend con el MC Rodrigo , las cuales fueron muy calidas por su forma de ser y en las cuales se adquirieron cosas completamente nuevas como: Actualizaci칩n de html5 (en mi caso), Vista de CSS, Introduccion a JS, conocer qu칠 son APIs, Vue JS y su comparativa con Angular.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Sitio web est치tico &amp;&amp; Hugo</title>
      <link>https://LuisFerVR.com/posts/post_1.2/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://LuisFerVR.com/posts/post_1.2/</guid>
      <description>Sitios web est치ticos. Un sitio web est치tcio es una p치gina web, la cual, no permite que los visitantes u usuarios, puedan interactuar con ella. Es decir: Este blog es un claro ejemplo de una web static, ya que pueden observar la informaci칩n de este blog, pero no hay manera de interactuar con el mismo.
Hugo Para m칤: Es una herramienta de automatizaci칩n para generar o desplegar cambios en webs est치ticas a traves de ediciones generadas por el propietario de la web.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>GitHub Pages</title>
      <link>https://LuisFerVR.com/posts/post_1.3/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://LuisFerVR.com/posts/post_1.3/</guid>
      <description>GitHub Pages Es un caarater칤stica que nos permite publicar el c칩digo del sitio en vivo en la Web.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>GitHub || Git</title>
      <link>https://LuisFerVR.com/posts/post_1.1/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://LuisFerVR.com/posts/post_1.1/</guid>
      <description> Qu칠 es GItHub ? GitHub es una plataforma de internet, capaz de albergar a millones de personas y el c칩digo que desarrollan, ya quen en esta plataforma de trabajo podemos mantener albergados nuestros proyectos de desarrollo de Software.
 Qu칠 es GIt ? Git es una herramienta de trabajo, y esta herramienta de trabajo es un SO con su propia linea de comandos,algo a lo que se le llama: Git Bash, que es la terminal de Git.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> La cultura en el desarrollo de software.</title>
      <link>https://LuisFerVR.com/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Mar 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://LuisFerVR.com/posts/intro/</guid>
      <description>Usa este post para anotar tus expectativas de la misi칩n.
!HOLA춰 Gracias por estar aqu칤. para m칤 la cultura de un desarrollador de software se basa en los valores que puede llegar a tener como persona ya que una de las cosas m치s importantes en nosotros es la comunicaci칩n, y para poder tener una comunicaci칩n efectiva, hay que tener en claro ciertas l칤neas o c칩digos de comportamiento en nuestras vidas, las cuales nos ayudar치n a poder relacionarnos de buena manera en cualquier 치mbito ya sea laboral, acad칠mico, social etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://LuisFerVR.com/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://LuisFerVR.com/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
